林作！打爆鐘培生呀

射得咁勁冇理由輸比爛面佬

真心唔差

林作返去寫歌詞啦
無啦啦打人

唔好意思 借一借位

由於見識到作大哥嘅英姿之後 我想借呢首改歌抒發我對作大哥嘅尊敬

香港恩沙基

今個星期黎料啦

作哥肚腩控波都講成胸口控
吹大左

又反

你唔識欣賞

打爆鍾共

又真係射得幾靚

T rex

詹培中新片出拳勁狠 作仔唔g捱唔捱到兩rd

兩分鐘渣

似沙拿多d